狗局玩埋今日 坐低諗咗之後嘅方向先 好嗎？

認真 現階段我唔認為有好大意義
你話捉狗 入去劫槍
呢啲有意義過喺出面打飛機
裝備打完
兵器練完 （火魔法，冷兵器）
啲氣出咁啲之後

係時候對準返目標
冷靜落嚟 諗下之後點玩

呢個政府唔會坐以待弊
無時無刻都諗緊點搞掂我哋 搞死呢場運動

係時候要諗下點樣令前線有系統啲 協調啲 點升級
諗下和理非嘅定位
諗下更多不合作運動
諗下點先可以做啲嘢令林鄭條仆街知我哋係至死方休

光復香港 時代革命

推

Push

Pish

推俾更多人睇到

長期罷買係畀到實際壓力嘅
有巴絲整緊隻罷買 App

[6選1真普選] 寫左個救港app，改咩名好？